[未經證實]無限之戰片長為150分鐘

尻講幾句又有新post開

萬眾期待，吹佢唔漲

三個鐘都無所謂

超長片時 抄DC

（extended cut)

雲圖水都頂得順，呢套嫌佢唔夠長添

六個鐘都無所謂

150分鐘反而覺得唔夠喉